Gweilo 係 YouTube 賣支持我地ge廣告!!!!!!

有個顛佬係youtube 度賣廣告
睇完之前記得click 入去

推

真，我早幾日都睇到